（義士）向警擲膠樽囚9個月，熱狗上訴駁回繼續服刑

去年大年初二凌晨旺角發生騷亂，熱血公民成員陳柏洋當晚涉兩度向警員投擲膠水樽，隨後激烈拒捕，經審訊後襲警及拒捕罪成，判囚9個月。

陳不服定罪及判刑早前提上訴，法官今駁回兩者的上訴，服刑三個月後獲准保釋的陳，須即時還柙繼續服刑。

政治庛護